［姓賴］黃標政策遭疑為言論審查，YouTube：AI 審核判定不夠精準

因武漢肺炎（COVID-19）所引發的一連串 YouTube「黃標事件」，令不少創作者的廣告收益受到影響，質疑 YouTube 限制言論與創作自由。YouTube 大中華區策略合作夥伴資深總監陳容歆稍早回應表示，AI 審核判定機制還不夠準確，強調黃標只是營利政策，並非言論審查或政治審查行為。

...

屌完唔改 賴哂AI就得

係𨶙AI

開咗youtube parental setting，黃片filter哂，西門梓莖同fake news藍片就無事。

咩AI呀, 咪又係員工扮演